［突發］藍田啟田商場前有連儂牆！

見到有個c奶話好開心 終於唔洗出金鐘

推

藍田紅區嚟

正 放工返屋企前寫幾張搞大佢

咁多廢中廢老

長期勁多啲廢佬同埋醉酒佬係度

留名

仲唔落去撐場hi

已寫

呢個戰場黎
不可失！

地如其名

[img]
由一班學生整咗連儂牆
大家多多支持充滿熱血嘅藍田後生仔

大家要加油！
小心癈老
藍田好撚多廢老 醉酒老
晨早流流或者深夜會落嚟搞屎棍

喺附近工作
由於係學生搞 大大力咁支持

藍田自由閪！ 出黎啦

上邊嗰段網址唔撚關事

幫推 大家小心d 廢老搞事

推大力D

痴爆 連儂牆

藍田好紅架

我無野講

後生仔大大力支持！推

應該寫多D[一票不投姚柏良]

sad but true

藍田朋友仔，區選 立法會記得唔好選垃圾屙仔

支持

寫緊嘢架
等過馬路嗰D 喺再左手邊

小心啲 藍田呢個位好多廢老

遍地開花

輸出革命

不過遇到搞事既記得大聲嗌！

推

推，感謝巴絲打支持

我見到我自己

Push

影到巴打唔好意思
頭先我見到有個叔叔都好熱心派傳單，好有heart

俾你影到

即刻落樓支持先

食完飯即去

大大力推

岩岩路過寫左

見到大家寫嘅嘢 真係好感動

寫左

柯仔好多老人家同阿嬸阿叔鍾意，佢嘅形象做得好好大家一齊向老人家宣傳唔好投柯仔！

的確 佢望落好似幾做得野咁

Btw夜啲嚟

寫左 但得幾個學生 夜啲可能要小心 呢區銖多廢佬成日捉棋

為左張票咪做野囉，氹啲公公婆婆，唔通咁得閒日日同你 免費量血壓咩

而家靜左好耐啦，而且佢個黨派唔係好人黎

我願望係黑警死全家

組隊夜啲一齊落去寫

你一定係果位好可愛嘅絲打 你派比我果時我講左句 加油

大家可以來踩幾腳

藍田好多廢老，要守住

岩經過見拆左 聽日會唔會再有？可幫手

次次見快必d廢中老都差d黎料

我地keep起左啊，聽日會再有。應該都係6點幾個個時間！

快必今日有來，無出事，好和平

呢個位經常有熱狗擺街站 同廢老鬧交

頭先十一點左右 落大雨，所以暫時收起

明天應該會繼續擺

我細過都以為佢係好人
因為佢會同你玩icq

嚇死 以為食環做野
不撤不散！

今天只有殘留的軀殻
但我地唔孤單

嚇死

應該六點左右 再放返出黎

我要今晚成十一點 先再去到幫手

要移位 原位圍起咗 補緊路

正

可能向前面擺，一路沿住馬路落去

我屋企5票柯仔

今晚都會有

依加咩環境

好呀
十一點 過黎望望

仆街起咗個藍田邨就搞成咁

唔關事啦
舊個堆公屋都好撚多蝗

啱啱去咗了 加油

依家咩環境 10點半到嚟

貼喺紙皮箱嘅會先收起，留返banner嗰啲貼喺度

今晚都會有 大家可以繼續黎

有咩物資唔夠？

岩岩經過都見到有班後先仔貼緊

藍田係咪有新連儂牆？係佳寶對岀